我好好奇連登仔網絡有幾多股GME

我識既人入面加埋有200股
到底成個連登會唔會有10萬股呢
一齊報下數
加埋親朋好友睇下揸緊幾多
我會每日統計下pin上頂

身邊同事大約都有100股左右

Tks and diamond hand
Till #2
Total 300

我有1000股

大戶呀師兄
#4
Total 1300

屋企人都有買
唔知幾多

78股

唔緊要
問到既既就淨係寫多左既股數
我會一路update

唔該哂
一齊坐爆佢
#7
Total 1378

見到有位巴打1500 5$貨

160

上網睇人直播買一股。 已經叫all in 我得淡笑

全部人純文字討論？

睇黎大家都慣左美國時間

你又岩 好似貼倉準d
不過都計下先啦

一股睇落好少
但真係少數怕長計
好似美國當人口3.3億
1人1股都都330萬
已經係5％

#11 total 1538
掂呀師兄

係咪攪錯啲咩

得3股

一個月前wsb 發現叫人統計數據嗰啲係對沖基金臥底, 方便佢哋計數
不過佢哋唔識中文就是鳩旦啦

Sor漏左句
1％人口已經330萬股
佔流動股5％

164

下屌咁大濟 真係冇諗到
咁唔計啦 Sorry 咁多位師兄
或者你地可以作大佢
我會一路加

13

Total 1718 #17+#19+#22+#24
諗緊計唔計落去
怕比d沽鳩拎個數去用

生活係香港既外國人

5

1

佢哋唔識中文就是鳩旦啦

6

識個Frd有10股

160
早兩日有post過

Total 1723 #27
5股上太空

Total1906 #28,30,31,32
照計下啦 反正佢地知道都死硬
唔該咁多位師兄

200

1000
早兩日 post左

68 股，預左全輸

25

屌！盤後跌好奇怪！

貼倉為實

小小地買咗12股
輸曬都只係今年賺嘅一部分盈利

兩個戶口加埋8股

9

41股

巴打好捨得

7

朋友加我約200

176股

3

唔識中文笑撚咗

125

有20股咁大把

10000股

利申吹水

36股

因為係all in 所以唔係齊頭數

10

吹水total 10000

512

30

510

Total 3114 少你一股好少
#35,7,8,9,41,2,3,4,6,7,8,9,5,0,1,3,4,6,7,60,1,2
唔該咁多位

毅進星 100

有20

屌那星，你地咩價位入，我36
幾千股真係變富豪

香港d樓有排升

250股
星期一盤前入大部分，盤中$68入咗少少

28

你好似岩岩應左512
我想訓教呀大佬

100

學生冇乜錢 前日放咗15股 仲揸緊5股

380 買咗2股
依加32x.xx 驚驚

64股

窮學生當買注六合彩

6 @398

82股

20

26@280

50

251

你估下真定假

15股

Total 3431 集少成多
好多人覆 有冇人寫個bot比我點下數
過500股既大佬可唔可以貼下倉
依家唔知加唔加好
#65, 6,7,8,9,71,3,4,5 唔該咁多位師兄

1股

1股 志在參與

80

估到我就做左估神啦

38股
守足成日禮拜

貼倉

*成個禮拜
繼續SH

我屌 如果升呢班真係會變首富

10
夾撚爆佢

唔該師兄

500

佢地一出貨個價即刻冧

Total 3829 每一股都有佢既意義
#87,8,9,90,93,95 唔該咁多位師兄

0🤪
報得嗎

窮學生 得4股

大股東出課好似要出股權變動公告？
呢堆算唔算流通股

你想做0定1

「33股」我一日比一日驚、一日比一日緊張

2股

20股 225$入 無諗過走

細唔係問題
最緊要有自信

50股

屌我同你股數均價都好撚近
一齊震
希望會興奮到震

正數驚閪咩

77股

me 1 stock

師兄，同你差唔多，20股$207SH到末日

35 + 朋友22

2股thx

10

星期一應該睇位再buy少少dip

💎🙌💎🙌💎🙌💎🙌💎🙌💎🙌

0

7股

其實1股仲好，人人低風險，只要多人入， 上32857機會大好多。 若你1個人揸100股，相信升到1000蚊已經放咁d走

Total 4032 一即是全 全即是一
#102,4,5,6,7,
#111,2,3,5,6,9 唔該咁多位師兄

100股330價位

45
To the moon🚀

65

30股

因為連登仔真係一個笑話嚟

同女朋友加埋8股

其實愈散愈有利

9股

26
預左錢現價可以溝多10手
不過星期一冇dip嘅話大概只會溝到8手左右

50股....stronghold

55

40股strong hold

640

93 10股

你個名

16股

Total 4807 你正在參與一個世界級的活動
#123,4,5,6,7,8,9
#132, 3,4,5,8,9 唔該咁多位

咁少？我自己一個都220股啦

10股參與下

少少地440

有圖有真相

143股

成班口水數
我1000股添呀

10@345

有無諗過轉貼結果去r/WSB？

21

唔放得啦 要SEC批

得20 諗住星期一有棍再加

得少少， 31股

窮學生，得兩股

35

Total 6126 We together we stonks !!!!
#142, 3,4,5,6,7,9
#150, 2,3,6,7,8,9
#160, 2,4,5 唔該咁多位師兄

115均價好撚正

得5股

本身$79溝到$115

打兩份工

均價60溝到now
SH buy the dip
💎💎✊🚀🌕

29

4

234股+11張Call

又全po 富途

42股

70股SH

100000

8股

1 share.

計埋條女41股+識嘅朋友加埋45股

佢哋要出，有得唔批咩，sec只係形式上通知下

本身60股 放淨10股

GME 85-五點收市

睇pin

得 18 股

6股

本身10股賣左4股減低成本

17 股

個個都計埋識既人
點解覺得唔會重覆左

我知道既朋友加埋我應該有100

6@320
已經有蝕晒既心理準備

剩60股

如果9蚊果陣買10000股都唔出奇

你地班傻散仲唔pk

10股

120股

唔貼倉，我鳩吹我有10萬股都得

一直持有？
話佢個係option價都覺得平到爛

363@4

140股

應該係高位獲利
粗均價3.97可以點豬？

1 億

4股

28@327

自己加朋友40

3股

12股
個個最少幾十股至幾千股睇嚟每股賣60000鎂我一樣係死窮撚

20股

1股
參與下

40

90

貼倉，想count得準d

我有4,000,000,000股

46 股

25股

Google translate 你地

好後悔得2股

362

Ching 咩app?

23股

1股 自HIGH下

當買六合彩

2股參與

5股

2

4股見證歷史

330股

98蚊買左20股 140蚊走左轉
145買左20股 450走左轉
宜家250蚊買左20股 sh

開個gExcel比人填好過啦

咁撚多人用支牛富途

me 8000

102

23

手頭上仲有32股放左少少拎返個成本輸晒is ok

11

星期一大棍再加

360

Position or ban

15 stonks @120

@650

we like the stonks

加多12 thx